係咪應該有民間聽證會

國際刑事法庭有死刑